有冇人試過係The Good Will Out買野

話說我之前係thegoodwillout買鞋 用dhl運 啱啱去郵局拎 得個吉盒同兩張thegoodwillout貼紙 我可以點做

影哂你手頭上既野
比埋invoice no. send email去問
你話一收到份件就已經係咁

啱啱係contact us到send左個email 希望佢會覆

上次買過兩對鞋
無發生過你呢個情況

我都買過 正正常常

師兄，想問你隔幾耐到收到貨?

師兄，你隔幾耐到收到貨

成年前買嘅真係唔記得
個零星期掛